2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論66 中秋節快樂

童年陰影

搵唔到中秋節 玩燈籠 食月餅個廣告

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

呢個經典啲

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

新鋪留名

爸打們有無好地方介紹買平既日職聯球隊波衫

名古屋牙 ハ鯨 降班 爆冷 大波 反cup 係癲d
想心臟好啲？要睇名古屋

買二手

香港啲波衫鋪都係喺日本入貨ja

中秋你注定一人

毒留在家打Fifa

有冇發現大B唔見左

黃大B

已經食緊女了

樓豬

中秋節 打diff 做毒撚

今日大阪打吡

輸硬
講定88

挽留

樓豬唔好走

super

冇野食又冇氣氛
不過有仙台

送我淫雀

仙台牛舌真係好好食

攸返豬啦你

逼害

咩逼害啊雪人

咁送我啦秦幸

樓豬晨早po野食想點

🖕🏿

無發現

終於食完女起身

你太雜...不了

生氣

行雷落大雨 今晚約女出街啲mk全部gg了

濕撚死佢地

兩個人一把遮...

返工

大B記得帶遮牙

想落街跑步都唔得

帶套緊要啲

毒撚濕身唔撚驚

佢咁靚仔，啲女唔使佢戴

大B應該不嬲都有準備

佢自己唔想做爸爸牙

唔好隨處播種

講句
我唔係佢爸爸啊

就燈咗

大B: 不要著燈...

國際賽又茅波睇

睇波啦雀屎
有你川

angel b

通常夜晚9點幾先落街跑, 無衝突

成班黐線佬又屈

大b

搞到聽日唔係好敢睇波，驚比人點相

leader

鳩波作客紅狗2點開波
但演係唱會係武道館5點開始

見到你我大叫連登大B

唱: 大B屌開心 為什麼需要等 佢係連登USB 俊俏MK到暈 oh oh oh oh oh oh oh 俊俏MK到暈

牙Mu你聽晚都唔入場睇波

不睇也罷

咁就係，講鳩咩

生氣
係番工點入場

要返工 不了

聽日紅日黎架喎

又踩本地波又唔入場 屌

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや🐷🐷🐷🐷

又有新鈴聲用了

唔洗做啊？

紅日都返工

啊mu屌本地波，永遠都係屎

食屎狗黎

Yes

收嗲啦偽毒

根晚有冇lin 呀

咁多波唔屌屌本地波

冇屌

有線

辣殺屎

近期係咪飛腳最長時間不勝紀錄?

智障頭

聽晚你地幾點入場，域子去霸位

是咪十個

腎仔早少少比飛me 得唔得

係度數左人頭先

要霸位手足係下面留明填名
1.

小弟坐龍門口
黐線佬加油

唔勇武

十號先睇到

456 456

今朝跑過馬路果陣咬柴, 隻腳依家腫左, 聽日唔知企唔企到打氣區

保重

金仔

獸平

中堅樓豬終於出現了

出藤谷會失幾多球?
佢膠起上黎仲膠過膠鵬

買左豬欄-1川我穿-1
加油

錫紙羊同性僧呢

勇武無飯食

我個張唔係企位區

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 4 蜂須賀 孝治
DF 50 増嶋 竜也
DF 27 大岩 一貴
DF 34 椎橋 慧也
MF 7 奥埜 博亮
MF 18 三田 啓貴
MF 30 西村 拓真
MF 23 中野 嘉大
FW 11 石原 直樹
FW 20 クリスラン

控えメンバー
GK 35 イ ユノ
DF 13 平岡 康裕
MF 25 菅井 直樹
MF 26 藤村 慶太
MF 29 古林 将太
FW 40 ジャーメイン 良
FW 8 野沢 拓也

sendai

腥乜鳩
我川456啦

GK 27 丹野 研太
DF 3 茂庭 照幸
4 藤本 康太
14 丸橋 祐介
20 酒本 憲幸
MF 7 関口 訓充
15 木本 恭生
17 福満 隆貴
26 秋山 大地
36 U-21斧澤 隼輝
FW 11 リカルド サントス
控えメンバー
GK 1 圍 謙太朗
DF 5 田中 裕介
MF 16 水沼 宏太
24 山村 和也
46 清武 弘嗣
6 ソウザ
FW 19 澤上 竜二

都啱

照入啦驚鳩咩

自動打少一個

屌 買左-1你咁出

一齊嗌kimout Ok?

由域子帶領

ok

全後備咁濟 等被中出

成日睇少赤崎

你望下腳個班
後備再後備

都是垃圾 不用分得那麼仔細

櫻花唔想踢了

我直情冇問佢拎簽名
佢行到埋黎我即刻彈開

垃圾又咪要睇

馬鹿啲辣殺

仆街

仙台強陣，驚驚

我唔會咁做
比其他人見到真係幾難睇

真係幾肉酸，基本尊重都冇

唔想簽唔好咁明顯
我連金仔都照簽

咁少豬隻

其實係赤崎簽多兩個就到我, 我事先行開

聯賽杯wfc?

上年我睇FC東京得28%入座率

舊屎

好襯豬欄

又ff

有線 赤崎秀平 長沢駿值得期待

牙Mu有無車牌?

正喎

2大笑料

藤谷

輕鬆la

俾左5百幾睇半年cable apps

重有黃義助表現好好

之前買左788一年

笑死

獸平個出波

大B有車牌?

Lucky

赤崎

鳩射都入

食左藥?

打Fifa18咁

個龍連我一半都冇

之前用開tocoo, 不過佢指定要用日產既車
依家可以租其他車

哈

有車牌冇錢

下季返696搶你正選

屌你 寫揮春

邊個笑赤崎

赤崎入波邊個最開心？

邊個最開心？

石井

我最開心

勁啦勁啦

腳狗第一人

又係石原 好fit

我川

豬緊

維他奶

又要比人笑無冠

直接傳比人

準優勝

2-0

連你都起哄

完了吧, 如無意外

基斯蘭

無冠の童貞

赤崎好野

我川完全打唔慣3-4-1-2

完場喇咩

完了吧 如無意外

返去同腎仔剷雪啦中原

仲諗住收工返屋企睇川個場

一拒絕赤畸簽名佢就入波

我赤
carry臭腳

對面個龍Carry臭腳

臭腳又豬

圍生掛住溝女球迷冇得出

同你猁一樣, 一豬波就話留力留力, 到最後乜柒都無

有熱血 鬼蛇=高爹爹 大王=謝4

谷口又派膠

玩完

又係佢

點解我川夫添都可以比人半場3-0

唯有ff聯賽反cup 696

排3-4-1-2, 後防係咁派

廢囉

不了 你川要拎準優勝
拎到大王退休為止

鬼蛇

計蛇講咩

鬼木達牙

可以問下牙mu點解

連似利都要ff

冇左大B幫我估波真係好唔慣

要屌女唔理我地好正常

唔好蝦大b

想佢瘋狂燈我輸

大B係丁咧舖 係神一樣嘅存在

又有假鬼

尼圖交失左幾多球

獸平阻撚住哂

而家秀平唔好咩？秀平唔好你簽佢嚟把撚牙

有D火藥味

笠死

井出 遥也

又係豬欄主場2：2

完場啦咩?

換走赤崎被絕殺

2:2波蛋

屌你屌你長谷川
井出傷好到而家先用

赤崎入波2:2波強邊個最開心？

11倍 吃屎啦

我川2-3

吉b派我

仙台比人追到3:2

串咗我川

話大王似曹星如

做節啊

仆街長谷川

長谷川還我血汁錢

仲有次回合!!!
樓豬請振作!!!

最後兩個月la

6場不勝

有作客入球 形勢大好

艾迪美臣食左唔知幾多場白果

屌佢唔用井出
明明好返左好耐

藤谷真係廢到瀨屎

藤谷=日本VV

某會員:小妹一定救到啦

第2球東口都救到啦

長谷川話我職已辭 , 你地隨便鬧

長谷川：唔撈都幫你拎番個聯賽盃仲想點

真毒

牙MU先係

真毒返緊屋企食自己

線上友誼波

主席, 我要求點人數

樓豬加我

每逢佳節 上連登

大B已離線

呢個係當然

誰說

唔敢出街 好多情侶

大B同女唱陪著你走

差不多要返工

吉b肯定有女陪
樓主暫時都唔見左人

樓豬打緊FIFA

同人打緊友誼波

又無ps4又無Xbox
準備打飛機 幾時先天光

冇人上線

毒緊

打到天光

買

有無ching有steam account玩AOE?

打飛機打到天光

quote wrong

互射

MK春去邊玩牙

屋企打fifa

唔明牙mu做咩屈我mk，明明吉b先係

你smoke

食煙唔代表mk

做完節, 俾DC9拒載

響吉b朵咪得

呢度真係無人玩AOE?
同牙Mu一樣要單機了

亞冠/協係咪得winning 先有?

係, Fifa冇洲際比賽拉臣

有冇人ps4 online打winning2018
可以加我psn

同xbox一樣 冇人買

主席 我要求點算法定人數

牙mu之友

u never walk alone

牙mu做乜鳩

又同玩具人互含

法國大B同吉B成晚都無蒲頭

打機打到悶

FIFA好玩

但你今晚冇玩

玩咗

贏利物浦4-0

華dee bb

同女玩fifa係乜感覺

吉B依家出街

咪屈大B

訓覺了 毒丁無人陪

YES

點知ONLINE對面係男定女

雙打

一齊打飛機

我得一個手掣

佢扮瞓繼續去玩唔覆

大蛇

今晚個鋪特別靜

留力聽晚入場撐港隊(好似係)

個個去晒食女

佢地去食女 我地食午餐肉

域總冇食女咩

冇呀你比我？

問吉b

唔撚再抽卡了

回頭是岸

無比錢呀

晒左成晚打lea抽垃圾
比金幣買好過

用coins 砌隊波好過

Agger

廢青

MK

我毒撚

Mk

mk過吉B

mk

有街出 好mk

U都有街出

岩岩落床

屌完女岩岩床

打轉完飛機岩岩落床

冇得好似吉b咁屌女

日本波鋪2大MK――牙春牙吉

死25

禾講事實

吉B唔MK=世界末日

大佬春唔mk=香港有普選

退出了

一齊

玩留

去探我老死吉B 順便拎飛

hehe

冇返工 嘻嘻

紅日邊有人返工

星期一先返完

樓豬又禾mk

u不留都係

人生仲有乜意義

冇得打fifa 🍊

係咪更新左5.0之後未登入Psn?

唔知

又屈禾

EA server 真係好垃圾

睇下登入左psn未先啦

肥雞唔好打啦去旺角場啦

抵拉

我有你攬女圖

屌 麥花臣冇開 拎唔到飛 要去奧海城

有鹽再見

巧型

坐入口個邊既龍門後
希望唔好比大家見到，笑我毒

胸肌+鬚根

見到啦

你都唔到講經咩

唔嚟都見過大B了
番工先

有鬚
好性感

咪fake啦

唔記得剃

你地已經入場

屌柒cotyline 老母

琴日59分去到通利，佢地準備落閘，
我: 唔好意思，我想拎飛
職員: 拎咩飛
我: 拎聽晚既港隊波飛，今日唔拎，我驚聽日過黎拎唔到
職員: 哦，支持港隊，入黎啦
最後，拎完飛出返黎果陣，個職員同我講香港隊加油

下次一齊去阻住吉B收工

你咪拎咗囉

夠膽就黎
我拉你地去吉豚屋開餐

跟

炸雞一份

食吉豚

場已入

見到你條mk拖女

On9

今日過唔過一千？

大B：我冇拖女

會然大B勇也著咩衫

係MK場見到有人著傻勇

港隊

駛唔駛跟飛坐位

咩色牙

入到場尻坐

Come to 29

依家出門口，等我

你拖住條女行左去邊
頭先明明見你地係度攬攬錫錫羡煞旁人

圖書館見

咪又係個d

我都見到

痴線

等你，位已霸

樓豬係食M記個位師兄？

test

無錢食

準備叫kimout

25區揮手

收工

公司睇直播
10號見

Live見到牙春

拋頭露面

ViuTV delay差唔多一分鐘

有無我

有 條女好正喎

圖呢

12碼唔入

還我辛祖

射咁差我輕鬆接實la

渣

辛祖是無辜的

又影到牙春

漆黑中嘅螢火蟲

邊度

同痴線佬坐

見到了

仲見到腳狗

好似見到艾迪美臣
有人著腳

又見到有人著飛腳衫

你咪腳狗

你就係

肥雞又早走返工

返屋企打fifa

不用分得那麼仔細

我著住作客印左13號張峰個名

原來拖住條女果個就係你

見到 你條女著主場陳7嘛

試下唔好9up

有冇人留意到開波前有人舉#kimout banner

我都見到黃大B

Me見到 Boo完國歌比人拉走左

有女

又9up

第8, 9區無左東方班廢老睇波真係睇得開心d

4:0會唔會太少

妹祖

下半場出一堆黑鬼，無章法
一味靠勇

畫家擺右邊唔知想點，次次cup完都唔斬入禁區

試下唔好係咁追擊我

欄住夏娃志明笑到我

多鳩腳

睇得出堆黑鬼無乜點練過咁
希望下場出佐迪
佢落黎幫波會好過辛祖好多 d波爽好多

有矛手足下場夾錢送張Away波飛比大B
腎仔 $10

重有左羅腳2打1

電視見到
我都唔想

無人見到我，我都比人追擊
696食屎啦 雙冠王啊你一定

你地有無dem cheers

唔敢了 唔好燈

激嬲左大b

真系巧京京

對唔字大佬B
禾知錯了

想做乖仔就返屋企讀書啦 如果想係呢個球場就話識我阿B啦

腎仔係咪想殺菠蘿降格

抵啦

我地係B記

b for buta

今日唱左巧多次

肥雞帶住唱

退出

動新聞條片影到肥雞好靚仔

又屈我老死肥雞

邊個係

最靚仔嗰個

下次搵個波一腳射上看台 一手接實果個就係肥雞

對唔字

肥雞禾撐U

豬果然係豬

野生捕獲企鵝一隻

做乜9

嗚呀........

企鵝人仲係日本

係掛

老婆

婆你老味

一平FC

牙Mu未食藥

佢未食過藥

身體好 唔洗食

右下打格啦

自己打

樓豬岩呀

講關西話

練返波

麒麟杯門票遇冷，目前還有不少餘票。相較於之前外圍賽時的一票難求，麒麟杯的門票人氣似乎沒有那麼強大，可以進入7萬餘人的豐田體育場最後的上座率不免令人擔心。

豐田好似坐得4萬5

埼玉第2002都係6萬幾 名古屋月餅點會有7萬

佢想打日產掛

不用分那麼細 都是日本車

第一場爆左啦

應該趕到踢東亞盃

趕到未必選

阿妹

上面話大B係Buta果啲自己出門口小心睇車

Mk凶人 巧京京

大B祝你出入平安

你中秋果晚都出入左好多次

條片明明笑緊佢

係
打FIFA入好多波

你呃人

一日玩咗一季都呃人

你地就呃人

未驚過

日產都係6萬幾

見到吉b

7萬2
全日本最大

美欺又啞火
垃圾阿狗會唔會冇世界盃打

最MK2個人係咪你同佢

你係年青版高進

牛否認左斟過史奈達

Me毒撚too

下場作客厄瓜多爾再失分就
咁下年就有時間黎日本打麒麟杯 , 幫日本練兵

你覺得有可能咩，樓豬你又唔係唔識我

識你先咁講

我講嘢好忠肯

抵啦
搵個細路打正選
想然都難啦
又唔用戴巴拿

我咁毒，上海前鋒「冇女」

點解你地會覺得我係mk 明明係一個大毒撚

我

你周圍食女

🍊

吉B好假
如果吉B係大毒撚, 我地在座咁多位已經毒到無得救要切掉重練

坐係屋企都上電視

吉B粒耳環大過粒一蚊銀

大過個月餅先啱

吉b巧然

[公投]同結衣拍一日拖vs 同三上悠亞訓一晚

大家快啲揀同三上瞓

咪即係同肥雞訓

間振幫吉村卓劣賓周

間接幫吉村卓劣賓周

已開po

挽留隊友

挽留肥雞

邊個hey0我老死肥雞

你

not me

MK會燃藤春廣輝

禾矛

我可以做證

幾靚喎

老死都恰

禾唔係mk

死MK

mk吉

這裡好旺角

Me唔MK

禾死毒撚

U mk

呢度叫mk討論區算啦

禾真毒撚

呢度係旺角s

旺角足球繼續討論

ヴィッセル神戸が大型補強へ 浦和レッズMF柏木陽介とFC東京DF森重真人の獲得に動く

轉會?

咁惡

想簽姐

最mk係牙吉同大b

又話簽25Mu

簽牙Mu幫普子挽鞋

我唔25
我拒絕轉會

牛:你趕走監督不了

佢地自己炒

神戶有咁多錢架咩

Rakuten好rich

仲有川畸重工

25mu

法國玩具人唔見左

冇人同牙mu互含

Rakuten 係咪証券公司黎

樂天嚟嫁

冇野了

10號有冇人睇波

除左牙mu

Me買左套票
個晚要大炒馬拉佬

今日先記得轉月曆

兩次係吹田唔覺有得賣

當日即場買飛

太遠不了
打fifa好過

未出姐

日本先發名單

GK
1 川島永嗣
DF
5 長友佑都
19 酒井宏樹
20 槙野智章
22 吉田麻也
MF
2 井手口陽介
10 香川真司
16 山口螢
FW
9 武藤嘉紀
11 久保裕也
15 大迫勇也

結果都係唔肯出東口順昭

你都幾慘情, 次次入選都係陪川島永嗣練波

都係個句, 外流球員訓係度都好大機會入選

之前乾貴士靠射入疤兩球先入得返國家隊

呢D波真係唔使用到川島 , 比D機會中村好過啦

出智障
下盤穩了

白頭佬肯選新人, 但唔敢試

東口又唔係後生
試陣既作用都冇

好過你用泡狗守龍

睇禾智障表演

教練都係泡狗

吉b腳狗黎

吉b腳狗第一人

返緊工冇得睇

有冇LINK??

域子搵大錢

好想睇

中柱

Same

域子rich

半和

【PES2018/Winning Eleven】
為了慶祝日本國家足球隊登陸PES2018/Winning Eleven的myClub模式，我們現已推出特級經紀人「Japan National Team」。
透過特級經紀人「Japan National Team」取得的35名球員，取得時的等級為50級！

垃圾

冇Miki不了

12m

大B 1:0

靠PK

雲斯頓列特睇唔過眼

廖國文好波

屌你老母

1:1

個19講波佬係咁吹奏

而家

川島派膠

智障個頭都dup哂

要跟小妹學下接實個波

買左日本主勝 比力啦

唔早講

大B又燈

屌你換多啲人啦

廢事累你地嘛

大b 連國家隊都燈

我地唔會同錢作對
反正友賽輸左理撚得佢啦

係咪好大雨？

yes無停過

on9山口螢

傻西杉本

讓球半兩球allin左下盤
friendly踢得西冇所謂啦

派我

豬欄垃圾
揀mu好過啦

長友射得好勁

同亞洲盃一樣
一對主守成隊唔識攻

世盃外same, 有好幾次都係靠遠射-6贏波

揀闘莉王最好
有佢入左3,4球

yes
以前係把握力差
不過真係做到波入去
而家靠快同鳩射就算

今季有13個入球

川島

2:1

好少見長友咁多起腳射波

乾貴士fc 球球都比佢去撚

助攻係？

倉田秋

屌你白頭佬咁唔想用新人就咪選佢地啦
植田等破處等到2046

秋官

下半場先返到黎睇, 我見成個下半場最有威脅既攻勢都係哂長友果邊

邊個set入黎？

酒井

幫我簽完名就入波

酒井宏

杉本好多次走位都唔啱
試諗下，佢練左咁多次都係仲格格不入，遲下入選既新人點算

佢返去訓教啦垃圾

信錯人

搞到白頭佬越黎越保守

唔係海外組, 係咁上下啦

豬同人唔夾

呢句真

講波佬話一直無傻勇呢類型前鋒
之前咪有豐田陽平...再耐啲久保龍彥睇過未
講好頭鎚搶點捕位前全盛期田遼一高班過佢啦

支持選金剛取代傻勇

選過佢入東亞盃啦
不過踢到on99咁永不錄用

齋講走位前田都好過傻勇啦

把握力近代日本前鋒最強

亞洲盃入啲波好關鍵

傻勇太想表演

金剛即係興梠?

淺野,武藤打邊好ON9
久保廢左好多

香川真係擔唔起隊波

輸個球井手口長友做乜鳩

麻也就無得怪佢
真係出得好靚

樓豬復出啦

武藤係打正箭既人 轉下442 352個d啦
叫我武藤打邊？傻撚左？

而家好興一個中鋒
搞到中鋒另一個要就打邊

咁又簡半隊中鋒

收工
好餓

淺野,武藤其實CF位仲正

大迫同元氣一定要拉邊

淺野

踢完波

運動型肌肉佬

禾都想3哥有份踢

小小肥

多肌小肥

爭氣

Happy Birthday牙螢

垃圾勇

大聲啲豬欄第一前鋒係咩呀

夏利荷錫教練在賽後接受了採訪。
“這場比賽拿下並不容易。新西蘭隊發揮得很好，特別是高空球上給了日本不少麻煩。”他先讚揚了對手的表現。 “
“雖然進了第一個球，但是之後在場面控制上做得不夠好，導致丟了一個球。”然後他表達了自己不滿意的地方。
”第二個進球的組織很不錯。”最後對倉田秋的進球表示了肯定。

weak前更新左個po, 得閒推下

又關事既

屌晒你地老母
斬死晒你地

又識MMA又拎刀斬人

抵啦北海道廢鋒

出我好過出傻勇啦

牙Mu都未出聲
…
…
…
…
鬼叫佢25屌走左石井搞到自己無得入國家隊

再屈小林悠以後冇得入

眼神攻擊震懾對手先入到波咋

球入波垃圾勇參與度係零

衝埋去攬住倉田秋慶祝博上鏡

引開對面

話哂前隊友

典解搵唔到健勇既

再屈叫daddy賣你去紐卡素
係都三哥入先
小林悠前面大把人等緊

賣條辣殺番av打英冠算啦

我川全體

全體冇得入

秋官: 企開D啦

典點禾g持d隊成日練波隻揪

咩事

保耶同戴亞踢踢下波自己友打交
都好多年前既事

今日練波又隻揪

舒維爾最慘

德島先制

溫泉

德島攻力勁

殺菠蘿拉麵執咗

請我

冇得食啦

腳狗又輸

下次 下次繼續努力

做和事佬都俾人打

鯨又然一場

比馬夠分升班了

升班馬

聽日會然

勁

不過升返上來都係做我川私家雞

隊隊都係我川私家雞架啦

呢張圖係咪樓豬傑作?

唔記得係ADMS定樓豬

根樓豬造字造圖有一手
Btw宇宙川

撐你川聽日然
唔然點拎準優勝

反杯吧

係小弟

砂糖又入波
樓豬最開心

矛記錯

10號對馬拉一齊坐啦

前晚得幾丁友

洗唔洗講定幾點邊度等

29巧冇

Hey0不了

大農場唔是10幾咩

sor 搞錯

106 ok?

一平戰隊🐸🐸

啱啱睇到J2 VS嵐有前日本隊經典球員

黐線佬坐邊咪坐邊

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論67 雙十節一齊坐撐港隊

開定新鋪

上位了

10月10早啲入場用手機睇住日本個場直播先

矛

兩場日本同香港隊都番工

我專登mark雙十放假

特登請假睇tim

我本身都番得3日

個日準時放工即刻衝去大球場霸位

撐唔落了

買唔到了

叫左你上TaoBao買

咩

【聽日約定你！全新香港隊概念店開幕禮！】

聽日12點半係香港國際機場T2將會有香港隊概念店開幕禮(戲院旁邊)，出席嘅球迷可以獲得10月10日「亞洲盃外圍賽 - 香港對馬來西亞」門票一張架！(數量有限，送完即止）聽日見！

-香港隊最新概念店開幕禮-
日期：10月8日
時間: 12:30pm
地點：香港國際機場二號客運大樓6P052-054
出席球員：謝德謙、羅港威、夏志明、陳詠詩、劉蕊澄

#香港勁揪 #撐自己人 #香港隊終於有自己手信啦

TaoBao件日本隊腎仔

吉b送我

日本仔咁樣輸俾rex

曹君如同2002泡狗有乜分別

我真係識條鐵

河野唔公平

俾人打到仆街都贏

頭撞頭扣分
應該輸好少

主場雞

根本就唔存在計分

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去天台打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

搞到連登hang埋

牙木終於等到遲到嗰個贏嘅一日

連仔廢姐

好似重賽

不了, 冠軍已袋

2002有冇重賽？

不了 已經補返2006冠軍俾意粉 2010俾西班牙

德國因阻止泡狗有功, 2014輪到德國

普京3次中龍3:0

金承奎派膠

有兩球同一條友og

抵吖

黃義助 out
吳宰碩 in

樓豬呢

河野公平已表示希望重賽!!

2002:意大利西班牙表示希望重賽

泡狗舉四隻腳表示反對

腰帶已袋理撚得你

一出分紙炒晒車

南韓啲後防

全部一9樣

全部字跡一樣

都唔9知點比

應該完左一個負責抄 咁細張冇理由傳嚟傳去
利申冇睇